(為錢奶共滅聲) 以後唔好叫足球，叫JOKE球啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香港良心。就是NBA

足波

Today NBA, Your Country Tomorrow

joke波

NBA真係好撚正呀